摩佬拒絕歐洲準豪門邀請 他一心在等皇馬？

前曼聯主教練摩連奴雖然因執教成績糟糕被紅魔解僱，但以他的名氣和聲望，想要他的球隊仍然很多。據外媒披露，葡萄牙賓菲加隊日前找到摩帥，探詢邀請他執教的可能，但摩連奴予以了拒絕。

《紀錄報》稱，賓菲加在與主教練魯伊-維托里亞分手後，希望找到一位出名教頭接手，他們在近日接觸了摩連奴，表達了邀請執教的意願。為請到摩帥，賓菲加願意滿足他的工資要求，不過這並不足以打動摩帥。

摩連奴方面告知賓菲加，他無意執教這支昔日東家。媒體分析原因，賓菲加的名氣與地位，並不能打動摩帥，後者依然希望執教一支歐洲主流豪門球隊。

當年在執教生涯早期，摩連奴曾短暫執教賓菲加，但時間只有六個月，雙方後來在商談一份長期合約時未能達成協議。摩帥後來輾轉雷利亞隊，並最終在賓菲加的國內死敵波圖隊找到了適合自己的位置，在波圖，摩帥一鳴驚人，於2004年奪取歐聯冠軍。

摩帥拒絕賓菲加，除了不想過快的復出執教以外，可能還有別的考慮。有傳聞將摩帥和老東家皇馬聯繫在一起，2010年至2013年，摩連奴在班拿貝帶隊，奪得過西甲聯賽冠軍、西班牙盃冠軍等榮譽。今季皇馬錶現不佳，有消息稱，球會主席佩雷斯對摩連奴依然念念不忘，有可能在夏天邀請狂人再臨班拿貝。

實際上，「二進宮」對於摩連奴來說並不是新鮮事，他曾在2013年返回當年執教過的車路士，並帶領藍軍奪取2015年的英超冠軍。除了皇馬，另一支可能希望摩帥回歸的球隊是意甲的國際米蘭，意大利部分媒體稱，狂人是國米夏天換帥的考慮目標之一。

車二 皇二 曼二
無限LOOP

覺得佢去國米會幾好睇

來禾疤踢901吧

沙狗喺度點會返去？

入去鬥走沙狗

一返黎即刻雪沙狗
我地送個jones比daddy 慶祝回歸

摩佬而家咁既名聲都仲有豪門請？

拉莫斯=新卡斯

搭多個盧卡古

盧卡古平平地 50m la

送埋費特取代世一

意甲d沒落豪門同daddy襯到絕

教拜仁/PSG啦。
英西意都拎過。淨番德/法。

點既名聲？ 杜曹咁廢都教到PSG，

Daddy點解唔教得皇馬

PSG 去得都係刷數據 無人教都贏到

話去psg都傻傻地
唔係諗住下下叫尼馬包皮回防踢大巴足球呀？
PSG個主席都識睇波㗎

搵daddy執後防先有機拎冠喎，psg後防廢到hihi

PSG老細鐘意進攻足球 你話請哥狗仲大可能啲

好似講到佢話想教就有得教咁....拜仁同大巴黎會接受到泊大巴？

廢話，我夠知 呢家係討論佢夠唔夠班教，

唔係佢有無得教

但杜曹cv勁柒，衰過愛美麗，唔明點解會搵佢，佢教多仔都係敗走

艾馬都試過拎唔到

我係國米就留低美好回憶算

有消息稱，球會主席佩雷斯對摩連奴依然念念不忘